flutter开发必备: VSCode扩展和快捷键

VSCode字体: 
1. FiraCode: https://github.com/tonsky/FiraCode
设置: "editor.fontFamily": "Fira Code, 'Courier New', monospace"

扩展:
Flutter 
Dart
Awesome Flutter Snippets: 快速创建各种组件
Bracket Pair Colorizer 2: 带括号的颜色
Material Icon Theme: 
Pubspec Assist: 自动添加依赖
bloc: 
Dart Data Class Generator: 自动生成构造, setter, getter方法, 在设置配置属性
flutter code select: 按 alt+a 可在方括号之间快速选择代码
Image preview: 在左侧可以预览图片和悬停中显示图片



快捷键:
Format: Alt+ Shift + F
Quick Fix: Cmd + .
Command Palette(命令面板): cmd + shift + P
Quick Open: cmd + P
Move line(s): alt + Up/Down
add Selection(添加选择): cmd + D
Rename: F2
Remove Imports: Alt+ Shift + O 
Toggle Comment: Cmd + /
重构: alt + Enter
查看实现: cmd + alt + B
删除整一行: cmd + shift + k
调试控制台: cmd + shift + y
终端: ctrl + `
提示: Ctrl + space
打开文件: cmd + .
错误提示: alt + enter
关闭左边窗口: cmd + b


Android Studio插件: 
添加图片: flutter_add_image






